精神少年中心- 黑警我屌你老母

格離post有人話jb好撚正
我就話machine gun屌黑警先聽得爽